1997後第三個十號風，代表咩？

前兩個十號風果事，特首分別係老董同689，係咪有咩天機？

代表樓主on99
幾十歲人諗野好似啲廢老咁唔撚科學

係呀係呀
會改朝換代嫁

1997+3=2000

2000-1990=10

「嗰時」

代表約6.666年會有一次10號風

代表回歸後天文台掛風球要count 數?

代表97後到而家有三個十號風掛

代表 donald 係好人